好想聽鼓勵的說話

覺得咩都唔順
做咩都好唔開心
完全冇左自己
但係日日都要咁loop
真係好辛苦
岩岩係房度喊左一餐
依家都仲未完全平復心情
好想聽下大家d鼓勵說話
想振作起來 努力生活

加油呀

加油！！！
諗一個目標/轉變比自己，跳出呢個框框
慢慢一步步去實現

堅持

加油
做人做事做啲咩都好
對得住自己就夠，唔好比自己受委屈
利申星期一遞信裸辭

想試就去試!
總會有事係好玩!

加油我都係咁

睇東方升

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"